依家去邊買windows10好？

Psngames收左皮了
有無其他推介

淘寶

我屋企有盒 你要唔要 要就平放

我有條Windows 10 Professional WorkStation多咗要就留TG

香港用都係唔合法？

理論上唔會理你, 但有時會話你未activate

強國

戴番頭盔先：唔知堅定流，請自行承擔風險

理論上windows 10唔activate，除咗有水印同無得轉wallpaper，係allow你用一世